admin唔該成個post del咗佢

琴日掘墳嗰兩個古惑仔即刻快啲快啲入嚟！

推

del 左啦，睇唔到

多謝各位合作

有冇人可以講兩句係咩事